救命啊 notebook突然熄機 再開沒反應

救命啊
有沒人知咩事?

我做做下野佢突然熄moon 熄機

然後我以為佢overheat再㩒開機都沒反應

叉住火牛，叉電燈都沒着

有沒硬件傳心師乜都好救下我

lenove ideapad 330s

posh

pppppppish

pish

咩機先？

你睇下你插頭有冇開電先

lenovo ideapad 330s

有啊

好遠
有沒屯元天?

我另一部電腦用隻牛係沒事嘅

燒底板

屌好壞唔壞而家壞
保養個邊已經收左工

好急用添啊

有沒元朗電腦鋪，巴打可以推介下???

唔係，係部機，畫圖做野

唔該你巴打
唯有等星1維修同佢嘅自癒能力

未，新買幾個月，又話lenovo維修率好低

我部華碩都收左皮

無啦啦開唔到機
但聽到風扇轉同所有燈都有著的